巴絲點睇market research呢一行

心思思想轉工
Nielsen HK嘅analyst 大家點睇啊
零經驗，17fg

讀咩

非三大bba

Market research 黎講nielsen算唔錯
Chur, ot is must, especially peak
睇你跟邊條team，個別升得快（流失率高），識人fg年半上am

人工唔高

聽聞人工幾低, 做RA都冇咁慘

人工低過宜家嘅話就不了

做緊邊行同搵幾多先